新牌仔26綿羊求推介

是咁的
考到牌都成兩個月，依家密謀緊買部綿羊返工代步用，由於要日日飛東廊，除左外觀，性能穩定都係一大考慮因素。

因為太花多眼亂，自己又無研究開26，所以求巴打推介比下意見，大cc驚駕馭唔到，細cc又驚係咁比人推

利申: 渣左46幾年，但26考牌到pass屋企人都唔知，所以打算搜集資料説服佢地綿羊仔係好安全

推

筆直幾多先
平平地兩萬幾有隻250或者300台羊

細羊行東廊 自己小心

smax nmax pcx 4v 2、3 萬
有錢就tmax 戰鬥機

兩萬幾台羊係邊款？
行東廊有冇問題?我都要行東廊，但想出部棍但冇錢

我都係日日行東廊，你驚飄不如驚塞車仲好，繁忙時間攝車無可避免，手車麻麻地的話揸架大車仲麻煩

Tmax啦

GDink 250，Downtown 300，Xciting 250

如果有膽就揸Tmax(唔驚停牌),無膽就smax啦

大車相對食油好多，250台羊一升油行到30km以上，換咗架600之後得返 18-19

250羊 2萬係咪買唔到新車
新手買二手去邊間

兩萬全新125都唔得啦師傅

棍車仲平過羊喎

新牌仔驚棍車太多野搞未慣

係咪坐底250先夠操
125個d會唔會太吃力
我應該要踩盡全程柴灣返香港仔😞

停牌係好易超速？
新車既話Yamaha force 155 點睇？

suzuki an400
我果陣都係考完就出呢部返工
仲要行東廊

行高速300cc啦
買部台羊300cc同你出部smax唔差幾多錢
smax係好車，不過可能會細架左d

Force 155
型仔好力加速有，後段沒（不過細車通病）,仲有y記光環，最緊要係輕易操控，靈活方便油錢平

開心使用中

行東廊觀塘繞道個d咩感覺

飛既話就吹落海既感覺 番放工時間就zip 車好爽

朝早大把高手 AN650 / 雙側箱都係咁攝

學車最盡都係踩過上70
吹落海感覺其實都有d淆

攝車慢慢黎應該無問題
慢既唔驚，係驚快😂